大家仲記唔記得呢首歌

那一年的回憶，我們無力再現。
只能說
我們共同進退，他日定會團聚。
加油

推

咩來的?